有冇人有玩Battlerite Royale?

上咗steam熱門好似幾正咁

lm

值得買？

有冇人買左???

有玩舊作,佢會送50%優惠卷 $54.5買左
幾好玩 好快一場

而且相對於其他遊戲好吃重技術

有d想買 想問下點考技術法？

已買

留名
有冇discord?